額温問題

我平時係屋企額温都係36.8-37.3到
但係出街之後例如係餐廳或者舖頭量體溫都係36.5到
有冇ching對額温有研究？
而家敏感時間驚有咩事先問下

我係長期好高
成日踩住37.1-37.3
去親食野都好驚入唔到

我今朝有少少喉嚨痕 痕到咳
之後拎個額温槍度下 我屌本身37.7
量多幾次又低返去36.8-37.3到

冇人check你條手帶?

37.7

啱啱量37.1

冇事嘅 心理作用應該有少關係嘅
我都驚驚地 但又冇熱冇咳
但都係少驚 感覺喉嚨少少熱

因為我自己本身有焦慮
所以一驚就影響成個人
今日驚到工都冇返